\documentclass[localFont,12pt,compact]{yaac-another-awesome-cv}
\name{Ismail}{EZZAKI}
\tagline{Lettre de Motivation}
%\photo{2.5cm}{../profile}
\socialinfo{
	\website{https://ismailezzaki.me/}{https://ismailezzaki.me/}
	\linkedin{ismail-ezzaki}
	\github{ismailezzaki96}\\
	\smartphone{+212 708070221}
	\email{ismail.ezzaki@edu.uca.ma}\\
	\address{Rabat Maroc}\\
	\infos{Né le 23 decembre 1996 (25 ans) à Ouarzazate}
}



% Uncomment the following line and use a value from 1.5cm to 2.5cm
%\setleftcolumnlength{2.5cm}

\usepackage[super]{nth}
\usepackage{ifthen}


\definecolor{awesome}{HTML}{0395DE}
\newcommand{\cpshalf}{{\color{awesome} \hspace{0.2em}\textbf{\textbar}\hspace{0.2em}}}
\newboolean{is_french}   
\setboolean{is_french}{True}


\begin{document}


	\makecvheader

	\makecvfooter
		{\textsc{\today}} % \selectlanguage{english}\today
		{\textsc{Ismail Ezzaki - Motivation Letter}}
		{\thepage}

Chers membres du comité de sélection,\\
Je vous écris cette lettre pour vous faire part de mon vif intérêt pour votre poste de doctorant.		
		
%		
%\input{coverletter/about_me.tex} 
%\input{coverletter/why_thesis.tex} 
%\input{coverletter/why_me.tex} 

J'ai obtenu l'année dernière une master en "physique informatique" à l'université Cadi Ayyad au Maroc.

Je suis à l'aise pour traiter plusieurs choses difficiles à la fois. Cette capacité m'a aidé à réussir dans mes études ( \nth{2} dans ma classe de maîtrise) et à acquérir des connaissances parascolaires dans le domaine de l'informatique (environ 5 ans d'expérience en programmation),


Mon intérêt pour la programmation a commencé il y a environ cinq ans, lorsque j'ai eu mon premier contact avec le codage informatique à l'école en créant un petit site web. À partir de là, j'ai acquis des compétences de programmation extrascolaires en JavaScript, C++ et Python, et j'ai également acquis des compétences en analyse de données et en apprentissage automatique, et dernièrement dans les domaines de l'apprentissage profond. J'ai travaillé sur de nombreux projets faisant appel à toutes ces compétences, notamment dans le domaine de l'apprentissage automatique et du développement web. Vous en trouverez davantage dans mon CV ci-joint.

J'ai beaucoup d'expérience dans le domaine de l'éducation puisque j'ai travaillé comme professeur de soutien pour des étudiants au lycée et l'université et aussi comme un volontaire dans l'association Mohamed 6 où j'ai aidé des enfants handicapés à apprendre les bases de l'informatique.

ces expériences m'ont permis d'acquérir des connaissances supplémentaires dans le domaine de l'éducation en général et plus particulièrement dans les méthodes d'apprentissage adaptatif et d'apprentissage à distance.

Cette thèse correspond exactement à mes intérêts de recherche et les exigences de cette thèse de doctorat correspondent étroitement à mon parcours et à mes compétences : développement de logiciels, intelligence artificielle et éducation au Maroc ; l'impact de cette thèse sur les autres est également une grande motivation pour moi.

Je pense que mon assiduité, mon expérience pratique de la recherche, mes capacités d'organisation, mon grand enthousiasme et mon intérêt pour ce domaine font de moi un candidat idéal pour cette thèse de doctorat.


\vspace{1ex}
Je me ferai un plaisir de répondre à vos questions et j'espère avoir de vos nouvelles bientôt.\\
Je vous prie d'agréer, Madame, Monsieur, l'expression de mes sentiments distingués.
\end{document}
